［獎門人］如果曾志偉執法英超所有賽事

會唔會踢完成季所有隊都同分？

賭仔福音

1.見A隊入一球，即刻判個12碼俾B隊
2.

2. 必要時自己會加入球賽。

會狂送禮

打和！

個個都咁俾心機，今個回合 打和

有聲

3. 指住伊巴：「高過我，黃牌！」

咁有邊個唔使黃牌
條矮撚柏度都高過佢啦

4. 指住沙基利：「我唔容許有人矮過我，黃牌！」

我地有請今晚既旁証林曉峰錢家樂同埋第四旁証金剛！

好，係我地正式比賽之前，我地係有野送俾現場觀眾既！

主場廣播員：本周獎金獎品非常豐富，包括有...下刪正三千字

咁如果B隊射失咗球十二碼呢

個post好嘈

super !

沙基利定矮唔過佢啦

A隊早前入球無效，依家打和！

唉比多次機會你啦

嘉樂呀...今年嘅英超冠軍犀利啦...平分秋色...總共有廿隊
人人都有獎分，永不落空
今年大家都咁落力踢，抵打個和啦

加太賀日本料理送出，花之戀壽司總值一百萬磅

Super

鎊定磅

得失球輸咪好慘